好煩啊!!!!!!!

現家先黎搵工係咪好難搵到好工?

係